支那終將鎖國

支那終將鎖國

支那明清兩朝都鎖咗五六百年。
支共都鎖咗頭三十年。

小學雞習總實會鎖國
既然鎖國， 香港依個漏洞都要封埋，
所以先唔介意美國取消香港關係法